深水埗旺角手足快散 你地跌咗入包圍網

快散
Hit and run
唔好打港戰

推

走呀

旺角唔適合

up

走上石硤尾！！！

唔好守

記住hit and run

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

街坊黎喎

聽到街坊叫你地唔好再laser

睇緊niw

now

Pish

暫時冇事
小心